投票，金拱門定麥克唐納德

投你老母

金拱門穩定性高

老衲屌你老母

有人老母比狗屌呀

爭咩丫

你老母俾狗屌

麥當勞

拱門唐納德

次次見到有人俾老衲撚狗就笑到仆街